同男朋友扑梗嘢嗰陣佢聽同事電話

同男朋友係同學
呢排岀梗實習
因為疫情所以啲安排好反覆 都成日需要同partner傾
我同男朋友每日翻工時間都唔同 地點亦都好遠
本來大家就係香港long d 搭到去佢屋企要起碼1個半鐘
自實習起又有疫情 一個星期都見唔到一次
今日大家都放假 去佢屋企搵佢
本來已經好耐冇見 見到都有抱實佢
點知上到去扑扑下嘢 佢partner打俾佢 佢即刻推開我聽電話
佢partner本來已經狂whatsapp佢 丁丁聲 佢都熄咗
之後已經冇哂mood 因為實習實咗2個幾月 佢地平時都係好密傾得 喺工作地點日日一齊收工
到第二次佢氹翻我 我幫佢含 含含下 佢又打嚟
今次我男朋友冇聽 但佢一直都望住電話
到佢partner再打俾佢 佢終於話都係聽咗先 驚重要工事
講講下都軟哂
嗰陣已經好sad 聽到電話啲內容(我訓喺佢隔離) 全部都係無無聊聊 講下呢排大家wfh點 其他實習同學又點
之後已經好委屈 忍唔住喊
咁佢都有即刻錫翻我 但就冇解釋 淨係叫我唔好諗咁多

今晚翻到屋企拎岀嚟同男朋友講
佢話係我太敏感 解釋話因為佢partner有男朋友 只係佢呢排好忙 所以先成日得閒就搵佢
但佢partner知有我存在 仲要現實識我 大家都係同學
我都有partner 但都唔會好似佢哋咁
但我真係接受唔到呢個解釋 你地點睇？可唔可以俾啲意見我我應該點同佢一齊落去？定應該分手？我好辛苦

好小開po，1999嘅話對唔住

頂住咗呀~~~

同我扑

sex partner

Intern 有咩重要公事比佢跟

This

再打嚟嗰陣，你可以專登大聲呻吟幾下

非gay，我真係女仔嚟gay作唔到咁多劇情，但都多謝你覆我

好驚，帽事嘅

我係佢第一個女朋友

想知樓主係男定女

我係翻placement，因為我地要完成個實習先grad到，有啲功課而家交唔到，所以我地要轉形式交，交唔到就要extend我都有傾，但佢哋係傾無謂野

is
not
gay

好慘
扑野咁緊要都放得低
佢有無努力哄返你

佢連插我都停咗好唔開心
因為我都好大食嗰啲嚟
已經冇得見好耐。。
不過多謝你建議
我驚大家同學之後好尷尬
仲有咩好方法？

我地曖昧咗幾年先一齊到
唔想放棄住

女仔

有呀 因為我好易氹嗰啲人嚟
佢有攬住我 叫我唔好諗咁多
但翻屋企越諗越唔開心

真係好過分...
有咩緊要得個扑野
如果有專心扑野都唔會無啦啦停
好委屈

係 真係超唔開心
如果你係我嗰刻都會心up
只係我份人好小發脾氣
通常都係屈到自己喊完就算
多謝你覆我呀 有人理解我已經好夠

推
想問大家建議

條仔正唔正? 唔正飛啦
intern 有幾緊要呀

多謝你覆我
唔算，但我都唔正
冇資格講佢
但我好冧佢
你係咪都覺得好過份
如果今次placement岀唔好會grad唔到

本來大家就係香港long d 搭到去佢屋企要起碼1個半鐘

佢有冇尊重過你? 你嘅時間唔係時間?
你仲要來回3個鐘 佢個placement partner 有幾緊要呀?

其實1個半鐘已經未算辛苦
最辛苦係之前試過幾次去到佢嗰度 朝早9點左右
打俾佢冇人聽 上唔到佢屋企
之後喺月台坐咗2.5個鐘
坐到罰錢
嗰次真係喊到有人遞紙巾俾我
佢份人好冇交帶 平時較咗鬧鐘都會訓翻
我啲朋友其實都有叫我分手
因為佢真係冇尊重過我
喺佢心入面 我覺得自己係排到最尾

咁你話你好冧佢 冇辦法
但一段關係只有一方努力 只有一方去付出
真係好唔健康

同埋你先得個廿歲(?)
成世人流流長 你驚搵唔到下一個咩
一個女人都想有人錫有人照顧 唔係調轉 仲要成日唔開心
雖然話莫教人分妻 但我真係覺得好陰功
仲要你會因為呢段關係影響到其他野
比如心情 比如讀書 比如同屋企人一齊嘅時間

你真係諗清楚囉

即係佢care呢個所謂嘅partner多過你lo
講真
點解呢條女唔搵其他人
係咁搵你男朋友？
因為你男朋友從來冇拒絕過仲同人地傾得好開心

唔記得引用你個回覆:

咁你話你好冧佢 冇辦法
但一段關係只有一方努力 只有一方去付出
真係好唔健康

同埋你先得個廿歲(?)
成世人流流長 你驚搵唔到下一個咩
一個女人都想有人錫有人照顧 唔係調轉 仲要成日唔開心
雖然話莫教人分妻 但我真係覺得好陰功
仲要你會因為呢段關係影響到其他野
比如心情 比如讀書 比如同屋企人一齊嘅時間

你真係諗清楚囉

如果你唔想同佢分手
唯有勸你
唔好太在意
男人係唔會珍惜一個對佢好嘅女人

講真
你搭咁耐車去搵佢
仲坐係度等咁耐
佢都完全唔心痛唔感激仲要繼續訓

但係所謂partner打黎又會即聽電話

你明啦

你又何苦為了咁嘅人傷心

咁熟口面嘅個標題

你條仔根本唔尊重你
扑野係兩個人最私人既時刻
都竟然走去聽電話

分手啦
佢根本唔識扑野
亦從來無尊重過你

多謝你打咁大段字我男朋友都冇你打咁多
如果你係巴打你女朋友一定好幸福
我知唔健康 個個都話我傻
我今年真係得21歲
其實會搵到 但已經覺得拍拖好攰
其實我呢排實習都好大壓力
佢真係好搞亂我嘅生活節奏
而家上嚟聽你哋建議都真係俾咗好多想法我自己
我會好好地諗吓
我同佢一齊咁耐喊多過笑真係唔知為乜

又係資源錯配
扑扑開野都可以推開條女嘅人就算數有
根本無重視過你
係而加疫情無得約個partner出來啫
遲啲再熟啲約埋上屋企你連男朋友都無埋

其實我都唔明點解一定要搵佢
跟住之前我有問過佢 佢話有啲嘢係得佢哋兩個先會明
我直情都有問佢有冇嘢可以幫到你手
但佢死都話冇 轉頭又同個partner自己傾
你講得好啱
因為我男朋友從來都唔覺得呢個係一個問題 仲好享受。。

分手啦
出黎做野最緊要就係講呢啲無聊野去搞好人事關係
你咁都唔識體諒都係及早放手

我覺得你咁樣先係負責任嘅留言
因為只有我一個先覺得唔捨得佢
頭先同個朋友傾 佢問我覺得男朋友有咩優點值得我留低
其實我真係講唔出
真係一個都諗唔到
當初同佢一齊係俾佢誠意打動 因為嗰陣大家曖昧咗好耐都冇進展 之後開始慢慢咁樣好鍾意佢
我會諗清楚㗎啦多謝你

得不到的 從來矜貴
得手真係唔會珍惜
果次我喊到真係陌生人都過嚟問我咩事
其實我大可以返屋企唔再等佢
但我都仲係願意坐喺度
原來一個人唔愛你真係有好多種理由
就算今次唔係帽事可以肯定佢唔再在意我
真係真係好多謝你最後嗰句 要醒了

啱啱都有朋友WhatsApp send咗呢一句俾我
我冇睇過之前個post
呢個真係今日發生嘅真人真事
原來有人好似我如此悲哀地拍着拖

我而家諗住直接同佢講分手
真係好辛苦捱唔到落去
同佢一齊我唔覺得自己似一個人
係好似一隻狗

咁都唔關扑嘢事，係你哋關係本就就係有問題啩，試過女女都去聽電話，我就係咁插佢

絲打我都試過等咗4個半鐘
好明你嘅感受
果次等完四個半鐘佢仲要叫我走啦
真係痴撚線
好戥你開心呀而家搵到個好嘅男朋友
我唔會再衰心軟 因為我真係忍得太辛苦同太耐
陣間我就同佢講分手
我相信自己會好似你咁搵到個好嘅人

此po 已完

BE A BETTER ME
比心機placement啦 你值得更好
分手要狠 比相戀勇敢
分手後 休息幾日 就重新出發啦

你講得好啱
真係好想要一個好嘅男朋友
其實我唔係需要佢比啲咩好特別嘅嘢我
物質方面我亦都完全冇追求任何野 食飯aa 有時都唔介意幫佢俾埋 自問脾氣都算好好 同佢一齊咁耐都冇試過鬧佢
最多都係自己真係好唔開心喺度喊 但都怕煩到佢唔會喺佢面前點樣喊
我唔敢想像遲啲個畫面
所以我依家就斬斷佢

一路講電話一路扑咪仲爽
或者佢一路講電話你繼續含

我就係已經一次又一次咁樣體諒
但今次扑嘢都要聽我真係捱唔住
係我有問題
我覺得自己真係好有問題 點解可以對自己咁差
每次都係得我體諒佢咁邊個嚟體諒我？

其實關係不嬲都有好多問題嘅
不過因為我好冧佢所以我隻眼開隻眼閉姐
就算攞出嚟同佢傾佢都好鍾意逃避
同埋佢今次真係好過份。。
佢唔似係想同我玩情趣嘢

真係我今日發生嘅真人真事
如果我講大話我聽日就比車車死
我都係啱啱先知有呢個post
非常認真地問大家意見

咩問題嚟？

知道 連登有愛
多謝你
都係五年啫好快就放得低
放唔低都要行前了

你值得更好
同埋單身嘅感覺都唔錯㗎
唔洗急住投入新關係

例如佢成日瞓覺瞓到約咗我又唔記得咗
較鬧鐘又唔起身 打俾佢又完全唔聽
講嘢成日都好直接 會成日攞我同其他女仔比較
不過就唔係比較身材 可能係話我成日都話佢
同埋佢做錯野從來都唔會講對唔住
每次都要我真係講好耐佢先會明自己錯咗啲咩
例如有一次佢遲到四個半鐘
佢打返俾我第一句竟然係叫我而家即刻走 知我等咗咁耐一定會好燥底鬧佢
但其實我嗰一刻已經冇再嬲 我只係想等咗佢咁耐見到佢
但係佢之前開始追我嘅時候唔係咁樣
唔知夠唔夠詳細同具體
如果1999對唔住

痴撚線我哋真係同是天涯淪落人
我呢排成日都聽周柏豪嗰首走狗
個心裏面真係好唔舒服好唔開心
佢哋真係成日都雙重標準
不過我約佢好似冇試過遲15分鐘以上
佢有一次因為學校遲咗落堂所以遲咗
你最後嗰句真係好正！俾到好好嘅建議我
希望我可以好似你咁
沉澱過後搵到個好嘅男朋友

如果係佢屋企人打嚟我會咁樣玩
但係一知道又係嗰個女仔真係冇晒心機玩

講左分手先啦 唔好哂青春

講咗了 佢未覆
不過我覺得分手始終係電話講唔知點咁
但我都講咗先

覆左再update 等我地提住你唔好衰心軟

上連登問意見 乜樓豬咁睇唔開呀

啱啱先得閒睇嗰個上面巴打話好似我個post
但係個樓主好好有得大團圓結局
我就真係分手了
其實一直有啲嘢要面對都唔肯面對
你哋真係講得好啱

咁點解唔係條仔要聽電話跟住覆個女仔
扑緊野 唔得閒
而係要樓主一路serve佢一路咁唔開心聽住條仔同第二個女仔講電話
在情在理條仔都唔岩啦

好啊真係好多謝你哋
連登有愛
不過可能佢都唔會再覆我
分分鐘佢覺得分唔分手對佢嚟講都冇影響

我就係需要人點醒我
呢樣嘢朋友都做過好多次但係我死都唔聽
我自己知道自己有問題但係不願面對
其實連登都幾好起碼比我知道真係唔可以再行落去

其實頭先有一刻我都覺得自己好似雞
講真邊有人會珍惜一隻雞？
你講得好啱，係真係佢唔啱
但如果我一開始唔係犯賤嘅話，佢都唔會傷到我
所以都係我做錯

又嚟AV劇情post
你應該落力啲含/自己un
等你男友勁舒服，但又要忍住繼續扮冇嘢傾電話

你寧願聽一堆生保人講都唔聽朋友講，你係咪都應該反省下你對朋友嘅心態呢？

絲打你真係好勁。。
已經超越左我諗住圍爐。。因為你條前仔真係好撚誇張。。
點解佢可以咁撚仆街
聽完你咁講真係知道咩叫一山還有一山高
咁你嗰陣知道佢單獨想去安慰人 有冇忍唔住屌鳩佢？
同埋我真係好撚憎人指指點點 我同我男朋友一開始一齊嘅時候啲同學都有話我哋唔襯 不過又唔係話我哋個樣嘅但係會講我哋囉
有時真係心諗拍拖係我哋兩個人嘅事關你撚事
而家我都有連登同朋友陪下我冇咁唔開心
真係好開心你走得出！
btw多謝你一開始嗰段
最後話送支空氣清新制俾佢噴下個臭閪個句真係笑咗出聲
多謝你令我開心翻

一唔尊重已經可以走得
唔好諗住佢會冇啦啦珍惜返你 因為佢已經對左你係dog
除非分左手 佢開頭會唔慣冇左個女dog dog仼撚唔嬲
之後又會想復合

利申: 我試過，我ex當我狗咁撚，對我呼之則來揮之則去，平時呼呼喝喝，佢講完分手又想搵我復合

樓豬咪on9
你唔係犯賤
只係佢利用緊你對佢嘅愛同體諒
唔好自己blame the victim
相信你已經咁樣blame自己好多次
擘大隻眼睇清楚
錯果個係你個仆街ex
我真係祝佢比人屌屎眼

但係AV嗰啲女優又係真係劇情需要
現實真係做唔到 仲要條女係佢同事
個下真係冇晒心情
如果嗰個係佢屋企人都尚且有咁嘅心情同佢玩
不過冇機會了因為我而家決定要走

我就係已經聽咗 我好聽我啲朋友講
不過次次都衰心軟俾佢氹番
有時真係覺得好對唔住啲朋友
佢哋每次都咁認真安慰我但係我就好似食咗屎咁
如果呢度有我嘅朋友我想同你地講聲好對唔住

咁真係當左你狗咁撚
我嗰個而家都仲未覆我
我覺得我哋呢啲人真係太好
對其他人因此就真係對自己殘忍
你係過來人一定好明我感受
不過我依家遲咗走都好過唔肯走
多謝你

應該四個都係男人嚟

長痛不如短病，分手啦

我以前真係成日都覺得係自己錯晒
搞到個人好扭曲
唔講仲以為我有抑鬱症成日都覺得世界千錯萬錯都係我嘅錯
其實只係錯咗搵咗個好衰嘅男朋友
我唔會咁衰咒佢俾人屌屎眼
但我希望同佢分咗手之後 佢就算同新女朋友一齊
拍拖嘅都係臭閪 唔好害咗其他好嘅女仔

我屌完咪又係比佢氹返
同埋條友好叻spin到係我唔啱
即係話「你宜家即係唔信我啦」「即係你覺得我唔尊重你」果啲
屌諗返起自己真係好on9拍緊拖真係連自己姓乜都唔記得

我係女仔
我實習partner係男仔

我男朋友係男仔
佢實習partner係女仔

我地都係同學
4個都有另一半

冇呃你地
可能係我上面1999講得唔清楚 對唔住

俾著我一定忍痛分手 ... 我係個女仔我諗到我都一定嬲死

明明追我個時勁有誠意
我都係俾佢追左2年 俾佢誠意打動左先一齊
點知得到手 我投入哂感情就當我狗咁撚
唔上佢屋企俾佢扑就會俾佢威脅可能要搵第二個
諗返真係以為自己做雞仲要係免費雞

樓主你而家唔分 佢都會突然講分手
佢而家只係騎牛搵馬緊
一搵到就會即刻飛你

我就係咁 但佢講完分手發現其他女仔唔會好似我咁低賤 同咁就佢又搵我復合

多謝你嘅建議，遵從你嘅講法，我已經講咗分手了

當你係真，感情問題都係夠唔夠愛嘅問題姐，分手啦

唔好對唔住啦
一直以黎對唔住既只有你自己
忍得多會便秘架
痾左舊屎佢啦

你打俾佢就完全唔聽 partner打俾佢就扑梗嘢都聽

分得手啦

原來垃圾嘅男人真係一樣
我嗰個都好鍾意鬧翻我先係錯嗰個
好似我有一次打電話去提佢on zoom上堂
佢可以鬧翻我嘈醒佢起身
我同你有一樣嘅感覺

睇到喊多過笑依句覺得好似自己以前
又係拍到成日喊 後期仲冇胃口食嘢
明明拍拖係為開心

不過好彩依家個男朋友好錫我

我啲朋友聽完都係話我痴撚線 唔知點解我仲忍到
多謝你嘅回覆 我已經分咗手了

佢擺明唔係好鍾意你啦，快啲走人穩過另一個啦。

我都係俾佢追咗兩年 不過其實嗰陣時做同學都已經有啲好感嘅 又唔算係佢單方面咁追 之後佢同我表左兩次白我先同佢一齊 唔係收兵嗰啲 係想了解清楚啲先
佢係唔係騎牛搵馬咁呢啲我真係冇諗過
不過經過今日呢件事我就真係有認真咁樣諗到
如果佢搵我復合我都唔會再撚理佢
雖然我個樣同身材唔係話特別出眾
但我性格係好多人都好鍾意
以前都唔會話冇人追
希望我真係可以好好地搵返個正常嘅人

做女人最忌俾條仔食住
好多男人都咁樣同我講
唔好對條仔咁好佢地唔識珍惜
除非你搵到條仔真係識得珍惜你既好
願意花心機去維持段關係
佢愛你多過你愛佢
萬一sense到佢愛你少過你愛佢
你就要好好考慮一下自己應唔應該繼續同佢一齊了
男人對女人既感情係隨住時間慢慢變少
而女人係相反
唔係話我女權撚定係乜野
男人同女人都一樣養唔熟
始終女人可以唔扑野
男人會直接夢遺
對男人太好佢地真係唔識珍惜你地

多謝你嘅建議，分咗手了

記得下次拍拖唔好做得咁低賤
要人尊重你 你都要尊重自己先

識到你已經好幸福了多謝你唔介意我呢舊垃圾屎
做我朋友真係好撚辛苦 講極都唔聽
我之後會好好咁對自己

過來人勸你 諗清楚

多謝你覆我，係呀佢就係咁仆街，所以我依家就分手了

見到最後嗰句好戥你開心呀絲打
祝你同宜家呢個幸福 俾佢養到肥肥白白
女人係唔應該成日都喊㗎

要尊重同愛自己呀，加油啦

即刻分啦 痴線 你話你男朋友做緊緊急工作 一個電話打黎要即刻去救火救人就話姐 屌啦星打黎傾閒謁

btw 你哋分手之後佢地會三個月內一齊 信我 歡迎你三個月後可以上翻黎鞭我屍

佢都唔似係唔鍾意我咁簡單，佢似係想糟質我撚9我
我已經走咗人啦，不過應該冇咁快搵到另一個
可能真係要沉澱下
反正我一啲都唔急
the best is yet to come

我同你做到朋友因為我地都係講極都唔撚聽既人
因為你仲未有最後一根稻草壓落黎
而我只係因為我一早就有自己諗法唔想去改變
乖啦 有咩搵我 我會係到
唔好凝住會煩到我

拉

像你所講隨時要聽候 你都講過愛是終身獻奉 不計較亦無求 原來未足夠 勉強遷就 只可加劇你渴求 依足你任何吩咐 更無權去攔住你拖手 誰想到聽講聽教令我個性也生銹 誰想到只聽你話連自尊也再沒有 馴服地吠不出口 令你我也看不起我遞上手 會拖多幾晝

知道，我會記實，多謝你認真覆我呀

唔使諗清楚了，諗得好清楚係真係要走，唔可以再留低，多謝你嘅提醒

因為你男朋友想做番個正常男人 唔想再屌你屎眼

大家咁話，好多謝你！

祝福妳 一定會遇到個更好

祝你揾到個愛你同會珍惜你既下一仼

加油呀 下個一定會更好
利申: 我係連登識左個巴打對我好好，婚都結埋

你又學下佢咁囉
含到一半停低覆人WhatsApp
睇下佢點
男人唔識調番轉諗
俾佢感受一次先會明

係喎 唔講真係以為我哋做醫護 消防 呢個世界真係痴撚線
有啲咁仆街嘅人
我唔知佢個partner係點 因為佢partner都有個拍咗幾年嘅男朋友 唔會鞭你屍 因為真係咩都有可能發生 不過三個月之後我都唔會再同佢有咩交集 理撚得佢死
btw好多謝你覆我

是日最佳留言
想同大家講
如果大家同我一樣都有啲咩感情問題
記得你身邊嘅朋友永遠都會喺度
好感動

識得走就好

樓主你都一定會搵到
你都要幸福快樂

對方得你男朋友可以傾咩
你男朋友唔忙㗎？冇嘢做㗎？唔洗扑嘢㗎？
得佢男朋友忙？
你男朋友又唔撚識做

你係咪太鬆 男朋友已經冇咩興趣

可能平時聽你電話都係同個partner扑緊呢
打和啦

我係女仔，上面都有講到，不過都多謝你嘅回覆

醫院實習？

承你貴言

你就好，你哋點樣識㗎？
我成日覺得係網絡世界搵到人拍拖好難

上連登問感情問題

答案一概係分手

我唔會有機會咁樣做了，因為我哋已經分咗手
不過其實我份人都唔係好傾向要報仇，因為我覺得咁樣唔會令到自己開心啲
有啲人真係天生就唔識得喺人哋嘅角度去諗野
我唔怪佢但只求佢唔好再害人了
anyway我分咗手了，但都多謝你建議

連登有個交友app我唔記得叫乜名
我有朋友都係個度識巴打出pool

嗰陣時真係唔開心都戇鳩鳩瞓咗喺度
其實諗返轉頭真係一早應該要走
份人成日都將啲不滿擺喺心入面
同埋俾我我連屋企人電話都未必會聽
因為始終果一刻都要尊重返另一半
我以為呢啲係基本常識嚟

點解你地唔做對方partner

承你貴言呀

讀社工？

唔係呀，所以我都唔明搵佢傾個必要性喺邊度
不過呢個世界上係有呢啲女人
好彩我男朋友已經唔再係我男朋友了

咁你講完分手佢點覆你？
Btw 祝你幸福 搵到個更好

唔係
因為我同佢拍咗兩年拖 每次扑嘢都可以三次以上
同埋佢成日都讚我對波好大
發生呢件事之前我哋喺扑嘢上面係冇磨合唔到嘅問題 亦都冇唔夠食嘅問題

冇追到po...你講咗分手？
我諗佢唔係唔明佢做緊乜，而係享受緊個種感覺，姐係唔撚尊重你
恭喜你相信你實揾到個更好

佢哋係今次實習先開始熟
應該之前冇嘢嘅
不過六月實習開始就唔知了
畢竟我同佢真係好少見 我亦都唔會睇佢電話

唔係

呢個建議都幾好，因為我真係需要分手

其實係基本常識嚟嘅
不過嗰條仔真係好撚戇鳩

呢啲真係唔好忍
當刻就要屌柒佢去表達不滿

成功嘅例子不過我真係冇乜信心有咁嘅福份了
恭喜你哋咁有緣份！

因為我哋學校係冇得揀嘅
同埋我哋分工作地點係根據我哋住個地點
所以我同佢住得咁遠係冇可能拍埋一齊

歧視gay? 邊個話gay唔會有咁多劇情？

佢而家仲未覆我
可能佢又瞓着咗覺
不過是但啦佢都唔似志在
多謝你呀絲打
btw你個名

係呀講咗分手
之前一直已經醞釀咗好耐
其實情緒都一直想爆煲
今次終於講到出口真係多謝你哋建議
多謝你嘅祝福，承你貴言

我有用不推文覆留言唔好意思

有啲人真係屌極佢都唔會醒
所以我都無謂晒口水
之前已經屌過好多次
不過而家我走咗都好

冇歧視 不過真係非gay

唔好咁諗，因為可能你男朋友(ex)根本唔係你既大團圓結局，只有離開佢你先可以搵到你既幸福。
我覺得如果佢真係愛你，就算你地分左手，佢會將自己變做個更好既男人先再搵番你。如果佢無搵番你，或者依然舊模樣，咁你應該慶幸你離開左佢。
其實仲好後生，儘早切除人生中既惡瘤。

係呀樓豬，一定要相信the best is yet to come!

你千祈唔好浪費你過去幾年的經歷，
如果你心軟再中個頭番去，又或者唔識得愛自己，
咁之前的眼淚就是白流，白交咗學費啦！

你條仔都幾爽快 好事嚟
向前看吧

希望離開佢之後真係可以搵到自己嘅幸福
就算冇幸福都好都唔想再喺度受苦
講真我識咗佢咁耐真係唔似會變返好
所以我哋應該唔會再復合番㗎啦
我而家已經開始好開心 今晚終於都可以唔使喊住訓
趁呢一個毒瘤未變大嘅時候盡早切咗佢好過

浪費咗五年時間係佢度 真係都係交學費
如果遲啲可以搵到個好好嘅男仔
佢叫做對自己有交代
多謝你

你意思係我好爽快定係佢？唔太明

你都係啱啱先電話同佢講分手係咪？
正路如果個男人愛你既話實會挽留你
但佢都已經可以即晚agree你呢個決定 都睇得出冇乜愛啦

但係又咁諗 佢冇拖泥帶水爽快分手對你都係好事
起碼今晚可以訓個靚覺 聽日起身做番自己

我喺WhatsApp同佢講分手
因為唔想再聽到佢把聲
頭先佢啱啱打電話俾我鬧鳩我
話佢咁樣好正常係人都會
咁都講得出我真係唔知自己鍾意咗啲咩人
同埋就算佢挽留都唔會理佢

仲要鬧9你唔使再同佢糾纏啦

咁樣好正常係人都會
咁祝佢下個女朋友會咁樣對番佢都好正常

絲打加油

Block左佢搞掂

終於分手！佢有冇求你？

真係好撚痴線，我冇諗過佢咁樣應我
仲要講完cut我線
而家打翻去想屌佢都冇人聽

係呀，真實對話
真心希望佢經歷下

whatsapp blocked

唔好再搵佢喇 唔9理佢就算
佢搏你搵返佢求佢
你唔理佢之後一定好快求你

絲打加油，唔好心軟

冇，啱啱打電話嚟話個個都會係咁
屌翻我轉頭

走啦，已經唔關扑嘢聽電話事

好撚谷氣 條氣真係唔順
點解可以屌翻我轉頭
我唔使佢求我
但佢真係好kam a0真係kam到仆街

你啱，走咗
cls

聽完佢電話屌鳩我轉頭之後我真係好撚嬲
屌 其實我份人都算好好脾氣 佢可以激到我咁撚嬲

加油絲打
咁樣仲要比人話返轉頭

我個ex又係a0下次拍拖真係唔好搵A0幫人教仔

你忍住千其唔好再搵佢 佢搏你搵返佢
你唔理佢 佢一定好快搵返你
到佢搵返你 你就可以屌9佢再block 9佢

食屎啦仆街，佢自己唔想做醜人姐，睇死佢都係派帽嗰啲賤男！！！！！！！！！！

佢話冇女仔會為呢啲事唔開心
正常人都會聽咗電話先
究竟邊個唔正常
真係cls

我真係似做老母
咁啱我嗰行又有小小職業病
我慣咗會勸佢同教佢

佢咁真係逼到我發癲
嬲到懷疑自己

快到，take care啦呢排無聊冇嘢做會難過啲但記住呢一刻有幾嬲，唔好回頭

我呢排仲未完實習，仲係好忙所以ok的，唔會回頭

加油呀，學多啲嘢，我都實習咗成年，呢一年試咗好多嘢

呢招好喎，令對方知難以退

係囉我都唔明

或者特登講野被對方知你係度囉

下咁真係飛得架啦喎

Agger

老實講佢鬧得你，佢個心都唔喺你度㗎喇！分手唔係求你反而仲屌多你一鑊，呢啲仆街唔要都罷！嬲死人喇！

叫佢含撚啦
記住呢啲男人 就算佢之後講乜都好
唔好返轉頭 你值得更好嘅！

戇撚鳩啦佢，男人一定係扑埋野先，急事最多都係打返比佢，唔急既直頭唔會打返過去

分明佢係緊張佢個partner多過你

佢都cls笑左出聲
點會冇 係到問下不知幾多女仔會介意
再將男女角色調轉下 又有幾多男仔真係唔介意女朋友扑嘢個陣接個異性電話
仲要個異性同佢本身又幾close
真係拍A片咩頂佢當情趣啊？？
佢聽朋友電話個陣我去撩佢叫情趣
佢扑緊個陣聽電話叫當另一半冇到
你夠在乎一個人就唔會犧牲個段時間
個call有冇重要到咁 唔可以扑完先打返去

佢試下以後都扑緊嘢個陣聽女仔電話
保證每任唔係比人帽就係比人飛
on9

騎牛搵馬，唔駛飛住，識到新嘅立即收佢皮，不過一定要比頂帽佢戴咗先！

我其實唔肯定對方係點嘅人
始終大家係同學
佢唔似姣西 仲要有男朋友
不過我下個應該唔會咁了

你追po追得好多多謝你

我平時都寵到佢咁
因為佢都會講悔氣說話嘅人嚟
但佢琴日仲要話翻我轉頭，嬲完冷靜真係好似界開一忽忽咁

多謝你呀
我唔會再一齊㗎啦

佢成日話啲公事好重要，一定要處理咗先
但我地都仲未full time翻工已經咁
其實咁都好嘅
我早啲接受現實
最唔開心係嗰陣我含佢 又要覆電話 覆到軟
以前我地真係唔會咁
係佢鍾意我先

我真係覺得好痴線
我地嗰行有個大原則就係要有同理心
唔係同情 但至少要識得代入其他人角度去諗
佢係完全冇咁做 琴晚仲要屌9我
你講av嗰度真係講岀我心聲多謝你明我
有人明白我嘅感覺真係好
真係祝佢下任好運

下個會更好
學生哥唔講以為佢做緊急症啲醫生，無聽個電話又死一個病人
Btw 有啲男人鍾意一路同人講電話叫你含，有征服感，但佢軟哂你咁後生大把世界

我覺得咁樣好衰我份人係有啲傳統嘅人
如果我未放低佢 又搵到個好男仔
咪害咗另一個人
唔想自己成為自己最憎嘅人
但好多謝你覆我呀絲打！

真係唔係 事實上我嗰行係垃圾職業
我以為呢啲男人係av先有
而家香港又唔係父權
我幫佢含係想見到佢爽個樣
佢摸我個頭嗰下唔係俾佢拎征服感
真係做壞規矩

琴日發夢同佢一齊翻學校上堂
之後我地上堂嗌交
俾prof趕咗岀去
仲要個prof真係教過我地
都唔知開學見到點算 好尷尬

絲打讀邊間

呢啲情趣黎既，但佢個種係唔respect你，兩樣野黎，我有時溫書，做緊其他野都會專登叫女朋友含

姣西唔一定有樣睇 我自己覺得本身有男朋友 都唔同另一個男仔保持距離成日傾電話已經好有問題 仲要個男仔係有女朋友 真係唔知條女搏咩 btw樓主飛得好 根本你條仔on9 冇尊重過你 早啲走 留返啲尊嚴俾自己 你一定會搵到個更好

sorry因為嚟嚟去去都係得嗰幾問 我驚俾人起到底
不過讀邊間都冇咩影響

當冇識過佢 唔需要覺得尷尬 當佢透明 唔好俾佢知你仲在意之類 過得好啲 扮靚啲 等佢知你冇咗佢 你過得仲好 真係第一次見有人咁仆街

係我都試過好正面咁諗 但勸服唔到自己
巴打祝你同女朋友幸福

以前真係以為姣西係要著低胸衫 講嘢嗲先叫姣西
但其實我真係唔肯定 佢翻工都著長褲嗰啲
其實我冇特別憎個女仔 可能佢真係唔識保持距離
但我男朋友真係有好大責任 其實佢打嚟佢可以唔聽/話有嘢做
牛唔飲水禁唔到牛頭低
今日分手第一日 覺得好唔慣
希望我可以快啲走出

我成日都睇人地講分手要振作嗰啲
聽就聽得多
原來喺自己身上咁難做到
發夢都發到佢
距離開學仲有個幾月
都唔知點ready好自己

前幾日就女朋友扑扑下聽男老師電話
而家就男朋友扑扑下聽女同學電話
有冇咁多電話聽

真係唔係巴打post都唔知有個咁嘅po
因為我趕緊啲功課 冇咩上連登
但我肯走 好似對面個巴打決定留低
呢個世界真係好撚荒謬

都要睇埋你地有冇其他問題既
不過我覺得一個男人野都唔扑去聽電話係令人費解啲

都有其他相處問題
不過算啦已經唔會再挽救到

俾大家睇下 佢究竟係幾咁晦氣
佢今朝仲好意思打過嚟問我究竟佢做錯乜嘢
之後我話唔想聽到佢把聲WhatsApp同佢講
俾咗個post嘅留言俾佢睇
佢就咁撚樣覆我

笑左 真係開始求返你
咪9理佢 呢啲人只係不斷消耗你對佢既好
復合左佢都會好快變回原形
到下一個女朋友佢先會識改
所以唔好再幫人教老公

似求咩
似係廢事講咁多hea9樓豬算

開始搵返樓豬先
之後見樓豬認真 9痕既時候就會求
除非個partner為左佢飛條仔同佢一齊就另計

係呀 真係痴撚線
但佢仲覺得係急事
我啲朋友都話我哂口水
點解可以咁有耐性同佢講落去
希望佢唔好害其他人

你唔好再覆佢啦 講黎都曬氣

啲A0最興話自己唔識就大哂
奉勸樓豬唔好再同A0/同齡男仔拍拖
全部都係教人老公

樓豬同我拍拖啦 扑野果陣一定會專心屌你

係呀所以你明我點解咁燥
仲以為佢係第一次拍拖所以唔係好識呢啲
點知原來我教完佢講完俾佢聽佢都唔撚聽
仲要晦氣返我轉頭
唔講仲以為我之前同緊個三歲嘅細路拍拖

咁我真係祝佢哋狗男女幸福一世
既然佢講到啲所謂公事咁撚重要
問吓呢排Work from Home嘅生活過成點都叫急事
大家真係溝通唔到
我冇嘢好講

你地覺得我應唔應該block咗佢 一了百了

我諗我呢一個年紀都好難再搵到a0掛
之前點解鍾意佢係以為佢真係好純品
覺得佢份人單純唔會諗好多嘢
今次真係跌晒眼鏡

唔知以為佢做高層intern有乜9公事 笑9死

我都係同佢拍咗半年之後先同佢扑嘢
我唔係咁隨便
不過我搵下一個真係會好小心先同佢一齊

Block啦 仲有咩好講好行唔送

其實你又唔好咩都聽晒連登仔講
始終拍拖你兩個人既事
連登仔最鍾意叫人分手
你諗清楚d係咪真係要去到分手呢一步
有冇諗過可以有好d既解決方法？
始終兩個人一齊到係件好難得既事

可能佢真係驚個實習過唔到掛
但我覺得佢咁樣嘅性格做乜嘢都唔會成功

好 聽你講
啱啱block咗了
不過唔知佢會唔會打俾我

而家擺明個partner重要過樓主 再加埋佢男朋友根本唔care 你問樓主鐘意佢啲咩 樓主都話唔知 咁仲唔分手？

其實我已經攞出嚟同佢傾過好多次
我知道有時真係大家溝通先會知大家諗乜
但好明顯佢就係嗰啲講佢都唔聽嘅人
我同佢一齊係好難得我都唔捨得
畢竟曖昧咗好耐 經過好多波折
但我真係諗唔到仲可以點樣同呢個人行落去
啱啱我有朋友同我講話扮瞓嘅人永遠都叫唔醒
佢大概就係扮瞓嗰個人

男人唔甘心屌得一條女
有個異性成日主動搵佢就會心痕痕
即使個異性未必係想同佢一齊
佢都會好易亂諗嘢

唔好再浪費時間係唔值得既人身上

其實一開始真係有嘢鍾意佢嘅
但自從佢試過掉我喺條街等咗四個鐘之後
我就已經開始好懷疑自己
再加上佢而家根本就冇心維繫
亦都冇諗住要認錯同埋理解我立場
佢冇咗最基本果樣同理心
所以我真係都費事害佢，害自己

如果番工好大壓力 見到同事電話即刻軟其實唔出奇

其實呢幾年讀書我都有試過比其他男仔追
不得不認嗰種感覺係真係好開心
但係我覺得拍咗拖之後就算有幾好嘅男人係我身邊都唔應該去諗
不過如果我今次係我男朋友我都唔會扑扑下嘢推開另一半
可能再加上佢第一次拍拖，之前冇乜俾人咁主動咁approach掛，佢個感覺一定好新鮮㗎
呢啲人之常情我都明白
不過我唔會咁樣做姐

同意 多謝你

真心下次揀個至少大幾年既男人
否則一定湊仔或者拍幾年到你廿尾飛左你

佢返工其實冇壓力㗎
我同佢一齊都係返實習
但係我嗰邊個老師係嚴好多
佢嗰刻軟咗係因為佢份人平時唔係好分心得到
因為佢個腦同時又要諗點樣去同佢partner傾電話回應佢
一方面我又含佢
可能啲快感到唔到佢個腦掛
唔知你明唔明我講乜
1999 sorry

其實我自己拍過幾次拖
最大試過同大過我五年嘅男仔拍拖
同年紀都有試過
但有時有啲真係冇得講
就算大過五年嗰個人都會有啲位唔成熟
我覺得拍拖真係好睇彩數
仲要佢一開始咁努力追我真係唔似係啲咁嘅垃圾

認真樓主 我一路打機一路食野一路俾你含都唔會軟
諗下我呢d好仔

咁唔怪得呢個唔太尊重你
因為A0男內心好介意係咪處女
我ex就係咁

我真係見過鬼都怕黑
我都唔知邊度可以識到個好嘅
上面有絲打話連登都可以識到
不過我份人比較傳統唔係好相信
希望你搵到個好女朋友

但佢又冇真係講到出嚟話唔鍾意
可能真係介意都唔定

app名叫howsyourdate

下次你講電話果時叫佢幫你含
體會一下你當時既感受
易地而處呀嘛

我就係絲打講既連登好仔
講電話同時碌鳩一定唔會軟
反而會仲硬
而且我會較勿擾模式 專心同你扑野
PMed

多謝巴打留言，今次真係要分手分了

多謝你俾個名我，係連登巴絲專用？

佢唔識 冇同理心 所以講嚟都哂氣
同埋我係女仔 冇得互含

唉

好似係連登巴開 我諗得巴絲先會知
你可以search d po睇下
good luck

邊到有求
根本就係毫無悔意
淨係noted with thanks咁敷衍了事

其實你開始理解人生有幾短
就唔會浪費時間喺啲會令自己唔開心嘅人身上
唔好話話年紀愈大愈無人要
而係你識得自娛，個人開心
都會吸引啲唔錯嘅人同你一齊

如果有人山長水遠過黎
你完全唔appreciate嘅其實都飛得
呢啲唔係佢唔識拍拖嘅問題
而係唔識尊重同珍惜人嘅臭格表現

個女仔都有男朋友
仲點會係處

點解佢忍到你將你地兩個人之間既事放上連登？

分啦，出面真係大把世界

寵慣了
真係垃圾
我有份搞到佢咁

走左佢啦
對自己好d
買枝奶醬多甜筒食下先

我已經過咗四分一
我都信呢套 好嘅人唔愁冇人要
何必為拍而拍搵個kam友

佢嗰次都係接翻我上佢屋企
之後錫下我氹我我就原諒咗佢
佢的確有表現唔好
但我太易心軟係佢咁放肆嘅主因

因為佢話想知邊個覺得唔正常

多謝你嘅留言承你貴言
be a better me

好，等同你一齊食

屋企打緊麻雀 上唔上黎hea陣

要實習

你而家出緊咩

去7-11買枝奶醬多食
認真好好食

咩field?

我都想轉頭放咗去

係啊

我而家岀緊eld
絲打我見你又係實習緊
concurrent定block?

講咁多做咩幫下一個女朋友調教？

我有職業病有時自己都覺得自己好膠

我block啊 出緊youth 啲形式轉哂 好煩

我都係block 我ex又係岀youth
之前先同佢煩啲小組session plan要重頭再嚟過
我自己啲workload就好彩完咗
係爭個project入面有啲活動去唔到
明白的 我地可以2人圍爐

我個小組都要重新再度 因為個疫情搞到咁 出到好想死

咁你使唔使extend?如果你真係想傾

如果另一半情緒勒索你地會點

唔好理佢 認真 千祈千祈唔好因為咁理番佢
直接唔睇唔覆/block

反正佢都只係企圖藉此減輕罪惡感

覺得樓主真係好好 仲肯同佢講咁多
俾我一定分左手就算 由得佢唔知錯乜
廢事幫人教仔

俾佢搞到個人心理好唔平衡

我覺得自己有責任
所以邊個同我拍拖真係有福
我諗都冇幾個會好似我咁on9
佢仲要係點唔醒嘅人嚟

就當係為左咁多件事加加埋埋積落嘅痛苦、沮喪出氣都好
唔好理佢唔好心軟啊

佢現在望落好慘
咁你呢
咁一路以黎忍咁多受咁多嘅你呢
邊個慘啲
唔好心軟

睇晒分得好
你同佢一齊咁耐成個人都唔開心同暴躁左好多